驚悚一瞬間！比特犬街上「暴衝亂咬」 郵差遭襲慘皮開肉綻

昨（10）日新竹市的馬路上發生驚悚的狗咬人事件，一名郵務士騎車行經信勢國小與成功路口的時候，一隻比特犬突然從旁邊的小貨車上面跳下來張口狂咬，郵務士儘管連忙起身拉住，但褲管已經被比特犬撕掉，腿部也出現大面積傷口。網友看到後都相當憤怒，表示「一定要告飼主！」

有民眾昨日在臉書社團《我愛湖口鄉》PO出這段駭人影片，從畫面中可以清楚看見，比特犬的血盆大口狠狠咬住郵務士的褲管，褲子的膝蓋以下已經完全消失，即使主人使勁拉著比特犬，但牠還是不鬆口。而曾姓郵務士當下雖然出力想要把褲子拉回來，但險些又因此再度摔倒。

郵務士事後將受傷的照片分享在網路上，只見他的小腿遍佈各種傷口，鮮血也不斷從患部持續流出來，不少網友看到後留言表達對他的關心，「辛苦了，祝你早日康復！」「趕快到醫院打破傷風」、「先去醫院就醫，取得證明，可以求償，請郵局主管出面幫你討公道」、「咬很深欸，傷口要照顧好」。

但也有人怒批主人養狗的方式很有問題，痛斥「希望派出所可以去關切這一家的狗主人」、「為什麼狗不綁要害人」、「 主人還在用手打，用腳踢比較快！捨不得打等咬的是小孩老人，出事了就拿命來還」、「狗主人帶狗出門前最好先想清楚（別再讓無辜路人受傷了）」、「抓主人判刑，蓄意謀殺」、「一定要告飼主」。

cls

傻閪狗撚:狗狗係無辜 狗狗唔會亂咬人 一定係郵差挑釁

狗界Nigga

又冇搞隻狗都冇啦啦咬尻人
呢啲惡狗應該人道毀滅
兼賠償一大筆

都話狗同中國人無分別

Nigga最鍾意養